如果獨立關稅區係基本法比

咁全世界都係自己法律到加 xxx是獨立關稅區
咁咪全世界都係獨立關稅區lo

咁中國都可以寫落自己本法律，話自己係獨立免稅區又嬴

伊朗都可以同全世界講
伊朗在世界的特殊地位不是美國給予的

駁你唔到

完美解決中美貿易戰